覺唔覺食完飯問人攞牙籤撩牙嘅後生仔好撚造作

扮撚晒老成咁

Sor 唔覺

咪懶出眾咁啦

只係唔想成口菜渣

用手指撩果d先造作

覺得樓主思想有問題多啲
我自己基乎每餐食完都會撩牙，目的都係為左清潔牙齒 或者 係唔想同人講野時比人見到牙縫啲渣滓

識聊一定係禁扁條吸筒 一邊飲一邊無聲無色咁聊

我會用牙線 隨身帶

用條脷咪得囉屌

應該大大力拍落枱
一手拎起杯茶倒落口 浪一至兩秒
然後一吐吐晒落地 將啲菜肉渣吐晒出嚟
再大大聲講句：爽呀

仔就唔好拎我黎撩喇 女就無任歡迎

咁我用牙縫刷囉 仆街樓主